冇行動台重玩條撚咩

831前一晚全部講緊有狗比人斬
9.1前一晚全部講緊831 完全冇行動細節
9.2前一晚全部講緊當日機場 完全冇人講聽朝塞鐵塞路面果D野
有幾多人知9.3其實都係三罷?

推行動台！

無大台有好處當然亦有壞處

推

Push